你班連登仔成日話班Youtuber垃圾，不如講下Ｄ高質架啦

打機類：
首推一定係兩儀式 拍片講解認真有做功課，直播夠輕鬆好笑，Ｄ解說片真係一流

之後一定係揀東哥 靚聲東 雖然已經無乜點出片，但睇舊片聽聲都已經Ｊ死人，又會深入了解隻game

介紹遊戲一定係希治閣# 又係靚聲王，介紹認真有資料搜集

其他個Ｄ 不了

旅遊類：
一定係BOB叔唔洗講 講野夠抵死夠真，又成日捕住連登仔Ｄ post仲會比回應，條條片都爆好笑無悶場 郵輪片賣下廣告之餘又唔作狀夠中肯

Mingjai唔知點解大家睇法咁兩極化，但其實佢而家Ｄ旅遊片真係一流，不論剪接同埋流暢度都係youtube入面最top既人，比起而家Ｄ旅遊youtuber佢真係超哂班

我睇黎睇去都係呢堆，唔知大家仲有無咩人可以加落去

Professor powpow

香港嘅話 淨睇打機嘅話
伍公子
雖然佢好串

笑波子 失眠救星
咁都唔高質?

唔要假膠呀 污染地球

又吹

KisaBBB

對波高質

大j 笑波子

唔想罵戰
講真聽到佢把聲同Ｄ態度已經唔想睇

伍公子係有料既

唔知點解真係好唔鐘意Ming仔
無惡意的

bob叔好似得一段郵輪片有同人合作
仲要係淨係請佢一個上船 佢老婆個份+船上消費自己比

我都無心罵戰
唔係死忠
再加上佢個人真係幾有問題
純粹share下

Auman最新嗰條北韓遊幾好睇

AUMAN都唔差
不過佢講野漏風真係死症 聽得好辛苦
但算係高質既

條女唔錯

寸柒柒又多打手

睇開弱智打機片咪覺得有舊屎香d

留名學野

乜撚野大j 笑波子，邊撚個黎

純tutorial果d channel就唔提啦
1.

Thomas Heaton 英國風景攝影師，算係vloger
內容多數係自已去行山/露營/旅行影相
係屋企既片會分享下職業、技術上既心德

高質而且態度好正面，唔似某d 拍業餘旅行片既馬拉華僑
時不時要寸下loser博上位，肉鳩酸

2.

土地影像製作，其實就係左膠
呢個channel係藝術家訪問，主要係馬屎埔拍
我覺得拍得幾靚，氣氛好寧靜
但係細心聽你會聽到背景有人係度討論緊收地問題，當時成班人係俾政府迫遷緊 ，個反差大到有種心up既感覺

3.

Kai Wong我諗唔係個個識，但係感識既都知佢係digital rev既靈魂
明明係普通既攝影器材channel，但係好睇過主流既鬼佬
好有showmanship，可惜已經走左

4.

真人版minecraft
成個channel一粒聲都冇出過但係好好睇

其他諗到再講

發覺其實有好多唔出名但又幾多人訂閱果啲都幾高質

睇你點定義岀名

連登仔眼中一切都係垃圾

asha etc

台灣
囧星人
久唔久會睇一睇佢介紹嘅書
同埋佢有時講下做人都幾好睇

平民遊戲工作室都高質

Professor Pow Pow

sunny 初初就ok 而家唔掂啦

打機睇gameplayhk算，雖然娛樂性麻麻有時會悶，但係起碼唔會個人主義懶型懶好笑，d主持幾討好，阿俊鳩下鳩下咁有時都幾好笑

睇人打機究竟有乜咁好睇

GPHK 班人講野好假好造作 一式一樣好似copy出黎咁 睇兩野都悶

我都覺

竟然有人推我

Patrick C打rainbow six幾正

Kai 開左自己channel

bob叔 係飲食類多過旅遊類掛

屎萊姆 Kzee Hins 笑波子 大J 慕容 伍仔 Mary

高質到令你睇完唔想再上YouTube

我知丫但係三個人好笑d

Youtube好多野睇咖

youtube 式

下...希治閣都好睇？唔係掛
好垃圾囉我覺得佢

多謝巴打推介

成人台都有人吹奏
又高熱肉棒又遠古小穴又778

你講乜野阿

出現了

台灣一定係超越歪，引經據典分析電影

高熱肉棒笑鬼死
兩儀gameplay真係拍得好好 直播又同觀眾有互動

想講超立方？
佢把死人聲壓到勁低
每一粒字都係用最後一啖氣講
聽到好撚辛苦

Catgirl

平民遊戲工作室幾高質
伏GAME評,DARK SOUL解說幾好睇
係把聲麻麻地

PoopStirrer 笑死

今日Evil Within 大結局中間罵臭D youtuber埋堆同低質 好岩聽

agger

自己鐘意咪得囉屌，洗撚聽連登仔意見

不滅墨水

Smosh

[quot e]Smosh[/quote]
聽聞好似收左皮

聽聞好似收左皮[/quote]
無以前咁好笑仲要走埋anthony

牙聲呢

冇人講Auman ?

Auman好靚仔

正皮比 uncle bob

Games Effect冇人講？

captv算OK
不過一時時

NOC
Jianhao Tan
Naomi Neo
Dee Kosh
Wah Banana
Trevmonki
Eden Ang
Tree Potatoes
Dankhoo
JinnyboyTV
Ling Big Yong

點解冇人提思覺老師

希治閣條撚柒都吹奏
把聲賴係嘢咁 聽到都想嘔

Pofessorpowpow

屌

異度知識Austin - deep web分享